【最快消息】20200618 快必東區法院上庭

#快必 #譚得志

【最快消息】20200618 快必東區法院上庭

People Power
37.9K subscribers

成為 YouTube 會員：
捐款戶口 | 轉數快：+852 63964111、peoplepowerhk@gmail.com | (支票抬頭 PEOPLE POWER) 滙豐銀行 499-747327-001 東亞銀行 015-514-10-404755-4
PayMe：

🤗Facebook：
🎥YouTube：
🐦Twitter：
📷IG：